{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011557",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 Chic(쉬크)"
    },
    "text": "この宿は総客室数が24室で、近くの電車駅としては京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅、2号線梨大駅、2号線新村駅があります。支援言語としては韓国語を提供しています。駐車場の利用案内アプリでご予約の場合、徒歩専用の駐車は不可能で、駐車は当日現地にて決済のお客様のみ可能です。満車の可能性がありますので、あらかじめ電話で確認する必要があります。様々なレビューを見ると、宿の親切な社長ときれいな宿に対する言及が頻繁に出ます。価格に比べて悪くない快適なベッドと備品が無料で提供されることも言及されています。しかし、防音性が良くないという言及もありますが、こぢんまりとした清潔な宿泊施設でくつろぎたい旅行者には良い選択だと思います。位置が中央にあるので移動が容易で、価格の割に良い方です。また、一部のユーザーは寝具やトイレの管理が不十分だったというレビューを残しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は総客室数が24室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅、2号線梨大駅、2号線新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "支援言語として提供されているのは何語ですか？",
            "answer": "支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用案内アプリで駐車場を予約することはできますか？",
            "answer": "駐車場の利用案内アプリでご予約の場合、徒歩専用の駐車は不可能で、駐車は当日現地にて決済のお客様のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は満車の可能性があるので、事前に確認する必要がありますか？",
            "answer": "駐車場は満車の可能性がありますので、あらかじめ電話で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "様々なレビューを見ると、宿の親切な社長ときれいな宿に対する言及が頻繁に出ます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に備え付けられている設備は何ですか？",
            "answer": "価格に比べて悪くない快適なベッドと備品が無料で提供されることも言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿の防音性についてどうですか？",
            "answer": "防音性が良くないという言及もありますが、こぢんまりとした清潔な宿泊施設でくつろぎたい旅行者には良い選択だと思います。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "位置が中央にあるので移動が容易で、価格の割に良い方です。"
        },
        {
            "question": "過去の利用者の中には寝具やトイレの管理に不満を持っている人もいましたか？",
            "answer": "一部のユーザーは寝具やトイレの管理が不十分だったというレビューを残しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 427
    }
}